何必同唔守規矩嘅對手講規矩？

對家擺明唔講規矩，話殺就殺，話姦就姦，
點解我地仲要講規矩？
民心？幾個月啦，對手有咩陰招未訓出過？
根本要歸邊嘅都歸嘅，到今日仲話後生仔嘅，都唔洗再諗要佢地醒啦。

大家諗下，仲要死幾多手足先可以令大家衝破所謂嘅道德枷鎖

醒啦，咁多位

醒呀，咁多位